許智峯單野唔可以比佢咁快沉

同721
831
無分別
黑警又護送黑社會離場

推

係國安黎

咁優待國安
坐響車度大爺咁待候足三個鐘
吹波仔 居然係組人鏈開路俾疑犯自己開車去

黑警做開狗 而家仲做埋太監

班太監仔對住市民就抆槍
除低裝備乜撚嘢都唔係 係社會寄生蟲咋

國安=黑警=黑社會